妹仔大過主人婆

有無人做老師，係學校太好人、太林善，
比低級過自己既人唔尊重自己，但明明職場上佢係要比面你。

例如：
1.你做梗某啲野既時候，個學校行政主任鍾意問你做咩，但如果你問佢做梗咩佢會答關你咩事。

2.交文件比佢，問多佢一句，可能會有一兩句唔順耳既說話。
e.g.交文件，deadline前一日交文件，佢會話咁遲先交，林善既我梗係話聽日先dead丫麻就算。但我心入面又唔好受，覺得我幾時交你都要收嫁啦，咩態度？

點對付呢啲人好☹️😞

一樣... 發現自己惡唔起
可以點

答佢:哦，係ar
緊住行開就得

就係因為低級先無野好怕
能力愈大責任愈大
相反 無能力就無責任

on 撚 7 9

你做老師 唔知咩叫 「妹仔大過主人婆 」 ?
你自己狗眼看人低 , 又憑咩要求人地尊重你 ?
仲有, 行政主任 職系上係 under 你咩 ?
咩叫 妹仔大過主人婆 ?

專科撚真係最叻自以為是 不知所謂

咁都要尊重掛？比啲禮貌，唔係下下想食住人呀？
再咁我真係直接爆番佢算，都唔知忍咩。

講得好， 係個教畜自視過高

你標題已經 見到 係你無尊重人地囉

你以為你做老師 就巴閉過 人地行政主任 ?

你憑咩呀 ? 你地兩個職系架 柒頭

其實你岩岩出來做野？ 連呢d 咁簡單既人際關係都handle 唔到， 有無7 左d

鍾意問人做咩，人地問番佢就答人關你咩事。
係自視過高？好明顯係無禮貌啦下話？

唔止係佢, 香港好多專科撚都好撚自大
又廢又自大嗰種

咁你會點做？對啲咁無禮貌既人。

如果做你學生要唔要每日行90度鞠躬禮呀
人地唔想講都要比你屌？

姐係你覺得個行政主任做得無問題？
交文件又串下，八人野就得，人地八佢又串人，呢啲雙重標準你受？

仲有 樓豬係引戰狗嚟

專出啲 POST 挑起兩邊互屌

直接 BLOCK 左算

佢只係對你一個無禮貌？定係對所有人都係咁？

你睇下內容先啦，懷疑你都係做行政主任，正係識係咁攻擊。

補充番佢未轉做行政主任，做書記個時都係咁嫁喇，我係唔明點解要咁無禮貌，想知大家點處理姐，唔洗咁凶狼覆我既。

可能真係無野輸，恰你老師有道德規範唔屌得佢啦。

高拜低踩，好明顯我係善良個個。

你咁想要權威要樽鹽 咪借啲意屌鳩佢 屌到佢驚囉 上黎取暖有撚用咩

指出人地唔岩地方就叫引戰？

知唔知咩叫尊重？要權威我就真係屌左佢啦。
咁點屌佢？你教我喇，佢無禮貌講到我錯，唔怪得有人撐黑警。

唔可以咁嫁發現，比人食住，唔識尊重人。

尊重係雙向的 睇你回其他人都知你幾識尊重

點解你會覺得學校行政主任係細過你
On99教畜

邊到唔尊重？你真係幾癲，依家係佢無禮貌在先，你屌番我？你係咪做行政主任姐？

所以可以串？

點解你唔focus落佢無禮貌到？尊重都唔識？

我都好想請教，
行政主任、書記係學校生態係食物鏈既咩位置

可以咁串？

我夠想知教畜憑乜嘢以為自己好高級

依家啲老師低質到咁

教畜？要求人地有禮貌就判斷我係教畜？

地位上係高級過行政主任嫁喎，呢個係學校氛圍黎嫁啦，咪一樣教學生要同所有學校上上下下打招呼講唔該。你地講到個行政主任岩，我教學生串串貢係咪呼合你地心中意願？

要人地有禮貌叫做低質？我絕對有禮貌對佢。

*乎合

你冷靜啲睇吓上面啲巴打屌緊你啲咩先啦ah sir

邊個同你講教師地位係一定高過行政主任，係你一廂情願咋喎

係學校既氛圍，你地認為老師地位唔係高過行政主任係不實既。

當然，大家的確唔同職系，我當然認同無高低之分，為我講「妹仔大過主人婆」道歉。

而無禮貌串串貢先係問題重點，點解你地撐佢無禮貌係ok?

Ok,認同你，職系架構唔同，無高低之分。
咁就可以無禮貌？

其實都work，我已經好好禮貌

1. 我欣賞你嘅道歉

2. 個主任有問題啦當然，當然唔會撐佢

3. 地位高低唔係重點，重點係咩地位都好，都要尊重

我無心踩人，都無資格，只係想大家尊重下姐。
當然，學校都係職場，都要了解人性，人善確係被人欺。
感謝你既理解..

呢位ching似有啲燥狂

有學生組織真係好希望有手足可以幫幫手 求下有心人幫推

佢地真係好有心 由6月已經有做活動
手足可唔可以幫幫手

其實唔洗點對付呢啲人。

少啲同佢有交流就得，只限公事上交流，費事眼冤，同呢啲人講多幾句盞自己唔開心

樓主下次佢同你講野你扮聽唔到 佢話你遲交下次就最後一秒先比佢 under佢就話要受氣 好地地跟足規矩驚佢條毛咩

呢個post cls 第一頁已經咁多白卡佬 樓豬你係咪專吸呢啲人黎屌柒自己

💪💪💪

講道理同比人批鬥
唔夠人數，比人批個個實輸嫁，中國文化黎嫁啦。唉...我想講個道理姐

老師行內文化係比較睇重職級 年資耐講嘢可以大聲啲 不過覺得行政主任職級低啲完全係一廂情願

對冇禮貌嘅人可以以直報直 冷言冷語 避之則吉 人哋亦冇義務要對你好 但搞小圈子喺背後講人事非就最好唔好做 人與人之間嘅交際 唔需要樣樣都帶到職級

你似係講野陰聲細氣比人恰果啲 你迫下自己惡少少 最少都要識西下面啦 個世界係咁 人善被人欺 反而惡少少啲人仲怕你

就算行政最低級果個 地位都唔係under你

咁其實樓主錯唔晒 啫係醫院裏面護士都唔係直接under醫生但一般理解覺得醫生power大啲咁上下concept 但佢呢啲懦弱性格係易啲比人恰

互相尊重啦，尊重自己尊重人。
重申我只係講學校氛圍上，老師地位高啲，職系架構確係無大小之分。

盡力啦，由細到大都覺得點解要迫我惡，覺得好低質同無意思😞😞惡就難啲，少接觸同學西面算。

教畜

多謝巴打理解，都係個句，尊重就ok啦，番份工何必搞到大家唔開心。

樓主你個名 希望你唔係小學老師

Ok la,你同五毛有咩分別，不停話人係暴徒收美國錢搞亂香港，旨在抹黑。
我無野好講喇，有人明我就ok，想人尊重就判斷人係教畜，講黎晒氣。

你咪發洩落啲學生到囉死教畜
你係管佢先叫主人婆呀 你交野比佢 會唔會係你管佢呀on9?

係專科都好啲
教大出黎既教畜係最低分果啲 仲想要人比面佢

支持樓主

Office d 人係閪d

你尊重人就唔會當人妹仔以為自己係主人啦
教畜

大家都係打份工受薪 各司其職 邊有話邊個高級邊個低級咁自以為是

人就唔係一定岩晒，我用錯字眼亦道左歉，認同行政主任同老師無大細職位之分。我只係想互相尊重，當然佢唔尊重人我都迫唔到。
你要做抹黑，我控制唔到你思想，但自重啦。

但睇字似係個admin自己無禮貌先令人有啲咁嘅感受
各司其職係互不侵犯嘅情況下就岩 佢下下都咁撚樣態度仲同佢各司其職 洗厠所姐同坐office都唔同職系啦 唔通佢又有權鬧office班人

究竟你地係想分地位定唔地位，照你咁講，中大可以屌浸大，浸大就可以屌教大，而學校個個行政主任就台灣野雞大學，我咪好有道理屌佢？

我都講左我用錯字眼，唔好意思，互相尊重做唔到我迫唔到佢地。我真心尊重學校上上下下每一個人，只要佢值我尊重，但我唔覺得講野無禮貌既人要我再尊重落去。

你覺得心入面睇唔起一個人覺得一個人低級啲會唔會顯形於色？洗廁所姐姐係咪奉旨要對你態度好？

似係你有前設先囉
係咪言談間唔小心睇唔起人 人地咪閪返你轉頭囉
認同尊重係相對既 睇你言辭都似係太睇得起自己果啲

無奉唔奉旨 大家以禮相待梗無問題啦 我細細個返學就同學校個實q伯伯好老友 你唔洗諗住label我階級觀念重 因為我唔係
但大家出黎做野心裏面都有個底 邊個係主邊個係副 禮禮貌貌對人人地咪唔同你計 佢宜家確實bargaining power低啲仲咁撚樣態度比人計比人串低級啲都係抵死
講撚到咩顯形於色呢啲鳩野 讀心神探呀宜家 定自尊心作祟覺得人睇唔起自己呀

我確係有前設既，

明明我社會地位同學校地位高過佢（所以用左妹仔大過主人婆，我認用錯字眼）點解佢都會咁無禮貌，在情在理佢都無道理去對我唔尊重，只可以講佢人品差。

我真心講句我係樓上講我陰聲細氣個種，我知我人善人欺。講發爛我唔會亦無得同佢鬥，但在情在理佢實在講唔過去。

算，我認同樓上意見，少接觸，公事公辦就算，廢事影響自己生活。

由細到大都知學校啲書記9成中女仲好撚惡死架啦 樓上成班走入黎咬人話咩睇佢唔起盛盛 唔通你係律師樓做admin又同班律師平起平坐咩

佢覺得人哋社會地位同學校地位都低過佢喎，自己都睇唔起人，有咩資格要求人哋睇得起佢，連最基本人與人嘅尊重都做唔到。

感謝巴打，無意引戰。
相信「人必自侮，而後人侮之。」呢句話，呢句包括對我自己講。想大家互重姐，但唔肯做真係無得迫。

呢個係事實，
律師、醫生社會地位高過我，佢可以有資格串我踩我，但大部分唔會。當佢地都識尊重人既時候，老實講點解你行政主任要咁無禮貌？

最終講到社會地位咪自取其辱，老實講我善良姐，唔係傻既，要狼我都可以好狼。

佢唔尊重我，我咪講出社會現實，佢憑咩唔尊重人囉。
重申我到今時今日都好禮貌對佢。